成單野係咪老作出黎目的想整死條友？

雖然諗唔到呢條友做d乜可以令差佬咁樣搞尻佢，但係我覺得呢單野真係好嚴重，有人係拘留室就咁死左，一定要俾壓力做死因調查...

冇需要老作 差佬有排煩

黑警

黑警要搞死一個道友洗乜搞到咁揚

(Show Blocked User - 醫心魚)